Boris Johnson宣布放寬防疫措施既五個要求

太qualitative
同冇講過冇分別

uk 歐洲中每日都係最多新感染果批，憑乜放寬